/* 
  Localizable.strings
  Eureka

  Created by 김민령 on 2022/09/22.
  
*/

//MARK: Onborading
"Network Status" = "네트워크 상태";
"Network Error" = "네트워크 연결이 불안정 합니다 🥺";
"App Title" = "신박한 레시피, 똑똑한 냉장고 정리엔";
"App Name" = "유레카";

//MARK: Tab Title
"Home" = "홈";
"Ingredient" = "식재료";
"Search" = "레시피검색";
"Mypage" = "마이페이지";

//MARK: Recipe
"Recipe Title" = "오늘의 레시피를 확인해보세요 😋";
"Replce" = "식재료 대체";
"Expire" = "유통기한";
"Recipe Empty" = "재료가 부족해 추천에 실패했어요 🥺";
"My Ingredient" = "내가 보유하고 있는 재료!";
"%@ And %@ Similarity" = "%@(이)랑 %@의 성분 유사도";
"Recipe" = "조리방법";
"%@ Replace Ingredient" = "%@ 대체재료";
"Expire Ingredient" = "유통기한 임박재료";
"%d Amount" = "%d개";
"%@ Replace With %@" = "%@대신 %@(이)가 있어요!";
"%@ Expire Soon" = "%@의 유통기한이 임박했어요!";

//MARK: Ingredient
"Ingredient Title" = "식재료 보관함";
"All %d" = "총 %d개";
"Insert Date" = "등록일";
"Adding Selected Ingredient" = "선택한 식재료 추가하기";
"Adding Custom Ingredient" = "직접추가";
"%d Day Left" = "%d일 남음";
"%d Day After" = "%d일 지남";
"Until Today" = "오늘까지";
"Input Detail Information" = "세부정보 입력";
"Input Detail Information Please" = "의 식재료 정보를 입력해주세요.";
"Next" = "다음";
"Input Custom Ingredient" = "식재료 직접입력";
"Select Ingredient Icon" = "식재료 아이콘 선택";
"Select Category" = "카테고리를 선택해주세요.";
"Category" = "카테고리";
"Ingredient Name" = "품목명";
"Memo" = "메모";
"Input Memo Please" = "메모를 입력하세요.";
"Input Ingredient Name Please" = "품목명을 입력해주세요.";
"Insert Date" = "등록일";

//MARK: Mypage
"Profile Title" = "프로필을 등록해주세요";
"Nickname" = "닉네임";
"Input Nickname Please" = "사용하실 닉네임을 입력해주세요.";
"Mypage Title" = "마이페이지";
"Edit Profile" = "프로필수정";
"Notice" = "공지사항";
"Version Info" = "버전정보";
"Contact" = "문의하기";
"Logout" = "로그아웃";
"Logout Check Comment" = "정말 로그아웃 하시겠습니까?";
"Leave" = "탈퇴하기";
"Leave Check Comment" = "탈퇴하면 식재료 보관함을 비롯한 모든 데이터가 삭제됩니다. \n 정말 탈퇴 하시겠습니까?";
"Email Comment" = "사용에 불편하거나 개선할점이 있으면 자유롭게 문의해 주시기 바랍니다.";



//MARK: Common
"Save" = "저장하기";
"Save Text" = "저장되었습니다.";
"Modify" = "수정";
"Modify Text" = "수정되었습니다.";
"Ok" = "확인";
"Cancle" = "취소";
"Adding Ingredient" = "식재료 추가하기";
"Yes" = "예";
"No" = "아니오";
